國安法都就嚟過，我仲係度返工做狗做乜

仲有咩意義，好灰
不如死咗佢算

見到出面世界大亂，冇幫手都算，仲係自己係度打飛機取暖

正宗垃圾嘅我

有心無力啊唉

繼續返工啦，到時共匪黎起洗腦營果陣，我地營中相見